抵制新城市，幫親PP，正式啓動

借圖：香港焦土力量